{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046050",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47621&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "풍경호텔"
    },
    "text": "四季折々の青い松の木のさわやかさと美港西帰浦の景色を楽しめる宿です。 提供される様々な付帯施設と差別化された客室サービスは、お客様のニーズをお応えします。 この宿はウェドルゲ車で2分、天地淵滝車で3分、西帰浦港車で5分の距離に位置しています。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時に行われます。 未運営のフロントデスクにより非対面チェックインが行われ、チェックインの数時間前に電話または携帯メールを送信する必要があります。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 歯磨き粉、歯ブラシは客室内の費用負担で別途購入が必要です。 駐車は可能で、無料でご利用いただけます。 住所はオーシャンビューデラックスダブルメゾネットタイプとオーシャンビューツイン客室は西帰浦市男性路7で、他の客室タイプは西帰浦市男性路47です。 レストランやコンビニエンスストアはアメニティに含まれており、朝食はレストランで提供されます。 朝食時間は7時から9時までで、大人は20,000ウォンで利用でき、36ヶ月以上から9歳未満は10,000ウォンで利用できます。 36ヶ月未満のお子様は無料です。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 その画像は実際と異なる場合があり、チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは保証されません。 客室価格には税金とサービス料が含まれており、もし、未成年者が宿泊する場合、保護者同伴を要求します。 スタンダードダブル客室に追加人がいる場合は、追加料金を支払う必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は西帰浦市男性路にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はレストランで提供されます。朝食時間は7時から9時までで、大人は20,000ウォンで利用でき、36ヶ月以上から9歳未満は10,000ウォンで利用できます。36ヶ月未満のお子様は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金以外に別途費用がかかりますか？",
            "answer": "歯磨き粉や歯ブラシは客室内の費用負担で別途購入が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はあります。駐車は可能で、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの方法はどうなっていますか？",
            "answer": "未運営のフロントデスクにより非対面チェックインが行われ、チェックインの数時間前に電話または携帯メールを送信する必要があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はありますか？",
            "answer": "はい、様々な付帯施設があります。具体的な情報は提供されていませんが、お客様のニーズにお応えするための施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 393
    }
}